跌浪開始，聽日熊軍assemble

食牛肉！

好撚重熊
好快D 跌
就黎頂唔順

重咩？牛仲重啦

利申牛左

跌返1000先